【委內瑞拉示威】示威者vs黑警

黑警暴行受害者：

示威者終於反抗：

點會咁簡單呀？！下面先係還擊呀！

以上係委內瑞拉示威內容

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

好撚治癒

講緊委內瑞拉

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真心，喺香港，我信警察會即刻開槍。。。

到底，死一個黑警，係咪真係會輸國際輿論？
我真係睇唔透呢句說話既基礎係乜

最尾個張中地雷?

黑警做乜都唔係重點，主要係示威者會唔會還擊、點還擊

順便一問印度依家鎮壓成點

心理關口

香港人會否再進化呢

外國人：死100條黑警都抵償唔到一個示威者人命
香港左膠：一個黑警受傷都係運動失敗

請tweet like

我相信全世界 無一個地方既抗爭係願意比黑警㩒住黎打

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

最尾嗰張咁癲

其實炸彈殺傷力主要來自入面碎片爆個下打中人，齋爆啲火力對full gear警察嚟講好小事

講緊外國

係香港應該會出坦克

God damn true

無可避免要時間
今日同69都好唔同啦

如果示威者有決心，坦克都打得爆佢

佢除非係想移平香港姐,唔係香港咁撚多橫街出坦克把撚咩

開心浩園餐

幾時推出

土製炸彈

應該要禁啦，見次次雞尾酒都唔中狗，下次一定要一輪輪禁幾十支飛埋去

工聯會啲朋友

開撚左啦

睇威力 爆炸果下衝擊波隨時炸到內出血

開實彈

都開撚左啦

我覺得其實全部都係狗扮
如果唔係有咩可能all miss

最尾嗰張係咪死好多差佬

汽油彈幾時先肯對住黑警掟?

南美攞軍火應該易過食菜

前線唔用火魔法殺9
就真係等比人拉

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

點整地雷呀
咁癲

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

今日仲講呢d 中共緊急法都唔會敢出 因為香港冇左價值真係會支爆

其實係勇武太善良 加上怕割

第三張好有料人肉弓箭

想講今日之後必定進化

agger, 而且我真係唔信有人咁勇，唔單係背負法律罪名，仲會俾道德撚、民意撚割

屌
雞尾酒唔好再扔地下
搵目標啦 屌

太子站應該要還手打翻d狗出去囉

究竟幾時先肯打狗？

爆炸張圖係真定假
D人唔見晒

今日個啲可能係臥底，不過理撚得佢，唔係中自己人就得

雞尾酒開始扔黑警啦
勇武放心做嘢，我地點都唔割，就算有黑警死

寧願咁樣搞到出老解中共收返，都好過俾呢個冇道德既政府 全港全大既黑社會組織 同佢啲打手 （黑狗）咁好過

youtube片cut出嚟，可能跌低左睇唔清掛

我都睇唔透

RT嗰條唔係烏克蘭咩

不如你收收皮先啦，根本香港越大反抗，歐美先會出手，傻閪。

太子單野造大佢啦

聽日就機場
你估下有無人會拆?

開咗幾次啦

香港人和平太耐
成日想等外國救我地，就算我地有人死，人地咩事都會先諗國家而去做野
唔好再用人道危機去買人地同情
林鄭大我地出緊急法，黑警又放汽酒彈又入車廂打人，今晚都唔敢出，跟本就有人睇死林鄭玩唔起，先愈黎愈放肆

潔癖撚拖累香港

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

駁唔到

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

佢地宜家窮到hihi 喎

香港仲有一大堆中產 藍絲
攬埋佢地一齊落地獄啦

輿論有咩用？
見唔見到黑警幾暴力去殺人？
佢地唔留血唔流眼淚架！

推